袋定D即棄雨褸擋污糟水得唔得？

起碼唔好咁易整到衫褲先
面起碼有口罩眼鏡擋下

出街下下擔遮好唔方便